(月經) 女護士叫姑娘, 咁男護士呢?

一向叫女護士做姑娘, 如果遇到男護士會叫佢地做咩?

男姑娘

男護士

喂呀邊個

阿sir (好似係)

咕咕仔

公子

菇丁

姑兒掛

求其啦

話說今朝體檢, 咁啱成全個室得返一個男護士喺度, 唔知點叫佢好,最後叫咗"先生"

護理士大夫

巴打

呀蛇

靚仔

俠客

哥哥仔

巴打有創意

男姑

medic!!!

官人

我要

我諗我會叫先生

阿sir

姑爺

c hing

啊…唔該！

我今朝都係咁叫, 覺得好怪

正確叫呀sir

讀唔成書做唔到醫生
咪要男人老狗做護士囉

姑郎

如果個男護士個姓氏係呂呢

泰國出名多男姑娘

呢個好笑

偽姑娘?

唔該

簡而精

護士哥哥

大佬

我會叫佢醫生等佢話自己唔係醫生

I need healing

AV主角
男空姐
男姑娘
男Miss

Ching

姑爹

阿sir多 不過啲家人都係叫姑娘

偽娘

護少

唔該咪得囉

救命

標準叫法：男姑娘

男人老狗走去做護士

古良

撚樣

師兄

阿 sir

就咁叫姑娘

護士先生

看更

大夫

乸型

一定要係咁叫
唔係無人show你

姑娘=姑涼
男護士所以相反叫，姑熱
熱姑都得

姑姑

中學有男護士嚟上成長課，佢叫我哋叫佢姑娘

姑丈

禁斷介護

唔好意思

資深護士先係

份工好失禮男人？

喂 四眼仔 你呀 係你呀

姑娘哥哥

不叫開醫生

自古以嚟 女既係護士 男既係醫生

其實粵語保留落d用語好多都好特別。 記得之前達叔上康熙話自己係加護病房想叫姑娘嚇到d人o曬嘴，d人以為佢想叫雞。

我自己有次問班台灣frd有問碎銀，佢地好呆咁load左陣，之後以為我玩嘢，笑笑下話佢地無，得元寶。

好尷尬

小二

估俍

學長毛咁叫
喂阿哥！

後生：sir仔
中年：阿sir
大粒野：阿爺

護理員

諗起d二戰片

nurse

呀sir

男丁格爾

姑媽

咪叫啦
有咩搵姑娘岩架啦

垃圾

唔知佢哥刻諗緊咩

公公

咪叫護士囉

大丈夫

男護表示 俾人叫姑娘 聽到慣

不過通常啲人都係叫阿sir

發展出另一條問題, 平時叫差佬叫阿SIR, 叫先生得唔得

咩年代呀
2018啦
職業仲分男女

貓係女仔 狗係男仔

姑喱

姑長

成日有人見男人就叫醫生，
見女人就叫姑娘/阿姐/阿嬸

d後生姑娘俾人叫阿姐/阿嬸 真係笑到我仆街

[size=5][/唔該size=5]

標準答案一定係男姑娘

可唔可以叫護士

Gu4Gu1

講唔該就得喇

姑爸

叫開靚仔

啲病人慣咗叫姑娘
見到男護士都會叫姑娘

有冇真·男姑娘入黎解答下

叫我過兒呀

柒頭

叫sir仔同啊sir就可以
大粒嘢就叫啊爺

Dementia 啲阿婆阿伯係唔係都叫姑娘

姑獨

伙記

通常叫靚仔或者係”屌”

人哋食到女，高人工

好多男姑娘玻璃心係度留負皮

想像到日日番工有幾大屈辱
男人老狗廿幾歲人仲要幫人倒屎比人姑娘前姑娘後

係呀，男人老狗做姑娘無問題。
職業無分男女，有男人屁股扭扭下去做空姐，有男人都做家庭主婦 老婆奴。
呢個世界愈黎愈多，男非男，女非女，無眼睇。

最慘係明明自己都知有問題都要繼續呃自己

一係叫唔該一係叫喂

服務員

叫先生唔掂 硬係覺得當左佢係老師咁，好怪

我都覺 有啲柒

好多廢中都係，由其啲老女人
唔理對方後生定老都會叫人阿姐